Интернационализация и локализация
================================

Текст задания
-------------
0. За неимение лучшего почитать [пример](https://git.sr.ht/~frbrgeorge/simple-gettext/log)
1. Написать довольно тупую программу на Си, которая угадывает число `1..100` методом половинного деления
    * Первым делом просит загадать число от 1 до 100
    * Затем спрашивает «число больше 50?» (ответ тоже надо переводить)
    * На основании ответа выбирает пол-интервала и повторяет его по циклу
    * Когда догадается — отвечает
    * Желающие могут реализовать проверку ошибок ввода (подсказка: почитайте [scanf](http://man7.org/linux/man-pages/man3/scanf.3.html) на предмет возвращаемого значения)
2. Оформить автосборку вокруг неё (autotools/CMake/Meson/как хотите)
3. Добавить перевод
4. Добавить
    * Либо поддержку перевода с помощью autotools как в конце репозитория с примерами
    * Либо автоматическое обновление/пересборку перевода и удаление генератов (как ранее в том же репозитории)
    * Обратите внимание: `.po`-файл (а в примере джо перехода на autotools ещё заголовочная часть `.pot-файла`) — не генераты; `.mo`, временный `.pot` и прочее — генераты
5. Положить результат в каталог (извините! ☺) `10_I18n` отчётного репозитория

Итоги
-----
* Сборка проекта с помощью `CMake`:
    1. Конфигурация: `mkdir <build dir> && cd <build dir>`
    2. Сборка: `cmake .. && make`
    3. Удаление конфигурации `cd .. && rm -rf <build dir>`
* Запуск (подразумевается запуск из директории сборки):
    * в локализации системы: `./localisation`
    * англоязычная версия: `LC_ALL=en_US.UTF-8 ./localisation`
    * русскоязычная версия: `LC_ALL=ru_RU.UTF-8 ./localisation`
